發覺d老一輩開始玩IG.......

救命呀，follow左我呀
屌那星，已經由facebook避到IG
點知個仆街facebook同IG無啦啦掛勾
依家全部親戚都follow我啦屌
唔accept 又屌
Post d影得唔靚既相又屌
見到我成日周圍旅行又屌
屌，谷鳩氣，唔撚用IG

我block哂佢地

開分身是常識吧

佢屌你咪屌返佢
仆街親戚最好趕盡殺絕

都係由得佢地follow

我身邊猜嘅

有次個親戚話我係fb 打粗口，我同佢嘈左成餐飯
真係好冇意思

仲有snapchat

po張長輩圖暗示下屌下佢地先

直接講粗口屌柒佢啦 咁大個人講粗口洗鳩問佢咩

可以remove follower啦wor

點解唔accept 唔得

所以後生既都開始唔玩

轉左玩sc

開另一account is ok

block煩人係常識吧

我死都唔比親人加fb ig

毒__冇呢d煩惱